{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048538",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천(보령) 더플라야펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時です。 追加で予約人数がいる場合、ペンションに事前連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、禁止されている青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約とご利用も払い戻しできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、他のお客様のために必ず守らなければなりません。 客室と施設を利用する際に発生する毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、関連損害賠償を行うことができます。 客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具を個人的に持ってくることも禁止されています。 喫煙も客室内では禁止されており、指定された場所で行ってください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、このような場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により、間違った料金と料金表が反映される可能性があるため、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としてメゾネットタイプとスイートルーム、デラックスルーム、ファミリースイートルーム、プレミアムルームが利用できます。 IPTVとWiFiを使用でき、データの心配なくインターネットを迅速かつ便利に利用できます。 バーベキュー場もあり、ご利用時間はチェックインから23:00までで、追加料金が発生します。 駐車場も完備されており、大川海水浴場、マッドフェスティバル、ジップトラック、スカイバイク、石炭博物館、冷風浴場、サンファウォン、保寧無孔花樹木園などの周辺観光地を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "追加で予約人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加で予約人数がいる場合は、ペンションに事前連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "禁止されている青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "禁止されている青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約とご利用は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "宿泊人数が基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間は他のお客様のために必ず守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことや炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所で行ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や共用エリアでの行動に制限はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、このような場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約の金額に間違いがあった場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により、間違った料金と料金表が反映される可能性があるため、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できる客室の種類はありますか？",
            "answer": "予約特典としてメゾネットタイプとスイートルーム、デラックスルーム、ファミリースイートルーム、プレミアムルームが利用できます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを使用でき、データの心配なくインターネットを迅速かつ便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場もあります。ご利用時間はチェックインから23:00までで、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺観光地はありますか？",
            "answer": "駐車場も完備されており、大川海水浴場、マッドフェスティバル、ジップトラック、スカイバイク、石炭博物館、冷風浴場、サンファウォン、保寧無孔花樹木園などの周辺観光地を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 570,
        "QA": 781
    }
}